La Niçoise <START:person> Charlotte Bonnet <END> a terminé 3e de la finale du relais 4X100 m mixte (en 3'22''11), ce <START:date> samedi 27 juillet <END> aux Mondiaux de Gwangju (Corée du Sud). Marie... Voir l'article Ce document référence un lien URL de site non hébergé par Cision.
